大家會唔會突然有一刻唸返起前度

我先
分左手好幾年
已經有另一段好穩定嘅感情
本來都各有各生活 無乜再唸起佢
但前排執屋
摷返以前d禮物，video，忍唔住大爆發大喊咗一餐

過咗去就係過咗去了 如果有日係街撞到我唸我而家可以好成熟咁同妳寒喧幾句 知道妳依家過得好過舊時 我係由衷替妳高興 謝謝妳令我成長 謝謝妳令我成為一個對自己對家人對現任都懂得負責人的人 謝謝妳出現在我的青春𥚃

乖啦

求下你唔好再諗啦
一諗到自己男朋友都會好似你咁諗起前度就好痛苦

唉，自從分左手之後，每晚都忍唔住自己落樓下食枝煙

分左手咁耐
又有新既女朋友
都唔掉晒舊人既所有野
賤格

冇

分手後個腦剩係想搵個更好既荀盤

有 不過耐家佢應該變左藍屍

我都唔想架
而家女朋友對我好好
覺得咁樣好對唔住自己現任
一路都以為自己唔會再有咩留戀
但一望翻以前啲嘢果下真係忍唔到

我一路都無為意
當年分手之後就收埋咗係雜物房一路都無再掂
到而家準備裝修先搬翻出黎
其實我都知應該要掉了
但又覺得係自己青春一部分唔捨得掉

之前係街撞到前度 明明望到大家 都扮望唔到

以前明明係最親既人 分手喊生喊死
到依家只係一個路過既陌生人 感覺好奇怪

會想八卦

諗埋呢次唔好諗啦 對女朋友好啲
最緊要唔好比女朋友知 知完淨係會唔開心 但又無嚴重到分手仲辛苦
我相信每個女仔都好介意前度呢個人 因為我就係啊屌
間唔中都會係度諗男朋友仲掛唔掛住前度但又唔可以問出口好辛苦啊

乖啲咩呀

希望未來男朋友唔會咁

會 成大半年 仲未放低到佢 但佢已經同佐另一個一齊 而我仲係度為佢傷心難過

在混亂雜物當中找到失去的往事

會 分左大半年 當初佢話分
基本上一到夜晚 就會諗起呢個人
唉

會令我諗起果啲ex本身仲有聯絡
無嘅都唔值得我諗啦

會
諗佢而家究竟死左未 報應黎未

你 最近還好嗎
對唔住

有，屌佢仲差我皮半野未還，比我係條街見到一定追住佢叫佢還錢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呢啲令人作嘔既渣滓少諗為妙
諗起就反胃

到而家都好唔捨得 我ex足足大我十九年 佢而家已經有新男友 但每朝起身都有少少feel唔捨得佢 遲d又要去外國讀書 佢以前對我真係好好 我深明白成功係最好嘅報復 但好多時候做冇講得咁瀟灑 求屌醒

+1
臨訓前點都會諗起佢
仲會諗佢同新女朋友幾咁幸福
簡直係折磨

分左手差唔多一個月喇
仲係成日諗起
以前試過
如果漸漸早上同臨訓唔會再諗起呢個人
就代表你好番了
其實愛情呢樣野
根本係一種癮 一種病

有女就唔好再諗ex啦
諗黎做咩
你地已經再無任何關係

沒，因為佢太賤格

已經一個月 但每日都諗住
係時時刻刻

警句你地班撚樣
自己諗完就算喇 唔好同現任講呀
好撚hurt架

永唔聯絡

佢輕熟女

而且太子女黎 日日保養 唔使做 先keep得好

唔散左都散左 邊個著邊個唔著都好 過左去就過係左去
i don’t give a fuck!!

遲d去讀law 發圍畀佢睇

有, 同佢拍咗好多AV, 佢乜都會同我玩.
反而而家條女性冷感
搞到我得閒都會拎返嚟J

[url]ysys[/url]

點解 要特登加密

其實點都會間唔時諗起